考評局秘書長蘇國生：聽從共產黨按排盡快開會商議歷史科問 暫未有定論

根本直接ban 鳩佢就係啦

蘇國生：是否取消歷史科引起爭議的試題未有定論
18.05.2020 09:20

考評局秘書長蘇國生表示，知道社會很關心中學文憑試歷史科試題引起的爭議，亦明白相關決定影響深遠，考評局的委員會會盡快開會，嚴肅跟進。被問到是否會取消相關試題時，蘇國生指未有定論，要仔細商討後才能決定。

教育局長楊潤雄日前表示，今日會派出一隊熟悉課程和質素監管的人員，到考評局了解文憑試出題和審批試題的機制，以及今次準備歷史科考卷的過程中，有否嚴謹跟從機制進行。